原來侵sir私底下講野都咁得意

等我仲一路以為佢扮傻

未聽，有冇文字？
不過好似假假地咁